#Теоретический вопрос

1. Опишите своими словами разницу между функциями `setTimeout()` и `setInterval()`.
2. Что произойдет, если в функцию `setTimeout()` передать нулевую задержку? Сработает ли она мгновенно, и почему?
3. Почему важно не забывать вызывать функцию `clearInterval()`, когда ранее созданный цикл запуска вам уже не нужен?

ответы.
1. setTimeout()- позволяет вызвать функцию один раз через определённый интервал времени, а setInterval() -озволяет вызывать функцию регулярно, повторяя вызов через определённый интервал времени.

2. При нулевом значении , функция сработает мгновенно, так как это значение по умолчанию

3.clearInterval() - вызывают для отмены выполнения setInterval(). Функция принимает идентификатор того таймера, который нужно остановить